71維園見

推

我屌曬 大家
明明 尋日 講好一人一post
朝早 一開acc
又係講d垃圾post 大家可以認真少少

再幫大家回憶下
6.9：103萬人遊行，政府宣布如期恢復二讀
6.12：4萬人包圍立法會阻止送中惡法二讀
6.15：宣布暫緩惡法 / 梁凌杰逝世
6.16：200萬+1人遊行
6.21：萬人包圍警總
6.26：再度包圍警總
7.1：30000人在立法會附近，首次佔領立法會，梁繼平除罩發表宣言後離港
7.7：23萬人參與九龍遊行
7.14：11萬人參與沙田遊行
7.21：民陣遊行被打壓 / 元朗站發生恐怖襲擊事件，至今僅有數人被控暴動，警方亦明顯包庇白衣人，事件發生後市民對政府的不滿加劇
7.27：27萬人行出元朗示威
8.5：三罷日，多處出現示威行動
8.11：有女子遭布袋彈射中眼 / 港鐵站發生射催淚彈及近距離開胡椒球槍事件
8.12：機場示威
8.13：機場示威翌日，發生毆鬥事件，手足們堅決不割席
8.18：超過170萬人參與維園流水式集會
8.31：港鐵太子站發生防暴襲擊市民事件
9.4：淋病宣布撤回惡法，拒絕答應其他訴求
9.15：港島遊行
9.22：陳彥霖死亡事件開始發酵
10.1：10萬人港島遊行 / 多區示威 / 有手足被黑警開槍打傷
10.4：宣布訂立蒙面法，當晚18區都有示威行動，港鐵全綫暫停
10.5：多區有示威
10.20：35萬人遊行
11.8：周梓樂逝世
11.11~11.16：黎明行動
11.11：有手足在西灣河被黑警槍傷
11.12：中大保衛戰
11.17~11.18：理大衝突
11.24：區議會大勝
12.08：80萬人港島遊行
1.1：超過103萬港島遊行，當日黑警無理終止遊行
5.24：萬人港島上街
5.27：反惡歌法日，超過300人被捕
6.4：維園燭光晚會首次被反對
6.9：反送中一周年
6.12：包圍立法會一周年
6.15：梁凌杰逝世一周年
6.16：二百萬人遊行一周年
6.20：罷工罷課公投

71:維園見

不了，怕坐監

71 維園見！